What is the capital of France?
A) Berlin
B) London
C) Paris
D) Madrid
Correct Answer: C

Which planet is known as the Red Planet?
A) Venus
B) Mars
C) Jupiter
D) Saturn
Correct Answer: B

Who wrote the play 'Romeo and Juliet'?
A) William Shakespeare
B) Jane Austen
C) Charles Dickens
D) Mark Twain
Correct Answer: A

Which famous scientist developed the theory of relativity?
A) Isaac Newton
B) Albert Einstein
C) Galileo Galilei
D) Nikola Tesla
Correct Answer: B

What is the chemical symbol for gold?
A) Go
B) Gd
C) Au
D) Ag
Correct Answer: C

Which country is known as the "Land of the Rising Sun"?
A) China
B) South Korea
C) Japan
D) Thailand
Correct Answer: C

What is the largest mammal on Earth?
A) African Elephant
B) Blue Whale
C) Giraffe
D) Hippopotamus
Correct Answer: B

Which famous artist is known for painting the Mona Lisa?
A) Vincent van Gogh
B) Leonardo da Vinci
C) Pablo Picasso
D) Michelangelo
Correct Answer: B

Which natural disaster is measured using the Richter scale?
A) Hurricane strength
B) Tornado intensity
C) Earthquake magnitude
D) Volcanic eruption scale
Correct Answer: C

Which planet in our solar system has the most moons?
A) Earth
B) Mars
C) Saturn
D) Neptune
Correct Answer: C